兩架烈火戰車停係行車路司機落車吹水，幾型

型哂啦，識揀個唔曬嘅地方

？？

有冇可能係撞到尾傾緊?

呢個位好多車轉右出太子道
佢停係度傾計應該比人屌死左

起碼傾咗十分鐘，差人嚟先趕佢地走